唔好再留言警狗去左邊

留俾記者朋友計時，我地見到仆街就打
我地打贏，班警狗就焗住跑出嚟

721